有個農曆新年假夾住係度 就無乜讀書mood

因為成日都諗住放完假先認真讀

要勤力讀

六常覆得咁快
唔洗溫書咩

關心你咪覆得快！